---
title: >-
    شمارهٔ ۲۶۲
---
# شمارهٔ ۲۶۲

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>گل نشکفته من در چمن هرگز نمی‌خوابد</p></div>
<div class="m2"><p>به شبنم در ته یک پیرهن هرگز نمی‌خوابد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چه اظهار ندامت می‌کنی از کار خود خسرو؟</p></div>
<div class="m2"><p>به این افسانه خون کوهکن هرگز نمی‌خوابد</p></div></div>